[交通編]光復元朗注意事項

出入元朗主要有三種方法

1）巴士

64K 元朗西 <> 大埔墟站（經錦上路，太和）

68A 朗屏 <> 青衣 （經屯門同荃灣）
如果大馬路近Yoho嗰邊有咩事嘅話，68A將會係唯一可以出入元朗嘅巴士（理論上）

68E 元朗公園 <> 青衣（經雞地同Yoho，唔經大馬路）
比較接近牛屎佬嘅地頭，小心比人攔車打鳩大家

68M 元朗西 <> 荃灣站（經大欖隧道）

68X 洪水橋洪福邨 <> 旺角柏景灣（經元朗大馬路，美孚）

264R 天水圍天耀邨 <> 大埔墟站（經太和）

268B 朗屏站 <> 紅磡碼頭（經大馬路，尖沙咀）

268C 朗屏站 <> 觀塘碼頭（經大馬路，黃大仙）

268X 洪水橋洪福邨 <> 西九龍站（經大馬路，旺角）

269D 天水圍天富苑 <> 沙田瀝源邨（經大馬路，城門隧道）

276 天水圍天慈 <> 上水（經廈村，大馬路）

276P 天水圍站 <> 上水（經大馬路）

968 元朗西 <> 銅鑼灣天后（經西隧，中環）

B1 天水圍天慈邨 <> 落馬洲站（經新田）
*總站雖然可以轉狗鐵 但好似係禁區嚟 不建議大家行完街經呢道走

自膠 未打完 一陣再打

唔好推